何超瓊聯合國發言﹕年輕人被煽動犯罪 市民是最大受害者

聯合國人權理事會第42次會議周三（11日）在日內瓦召開。香港各界婦女聯合協進會主席何超瓊在會上發言，她譴責示威者日益暴力的行為，稱許多年輕人離家出走成為前線暴徒，被煽動犯罪。

她強調不容許孩子被利用，呼籲國際社會譴責組織示威者，表明暴力極端主義只會給香港留下無法彌補的傷痕。

她表示，自6月9日至今，已有130場示威活動，當中110宗以暴力及非法行為收場，令過百間小企業關閉及不少人失業。她指出，普通市民是最大受害者，家庭分化，數量驚人的年輕人離家出走成為前線暴徒，被煽動從事犯罪活動。

何超瓊續說，各年齡層孩子在校及網絡，被灌輸反政府及仇視警察思想，並舉行大規模罷課，那些拒絕參與的學童，尤是警察子女，會受到身體及網絡惡意恐嚇及欺凌。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

條垃圾呢三個月除左做左兩次仆街野之外仲有做過咩？

講到大義凜然咁

磨豆腐

香港各界婦女聯合協進會主席何超瓊有冇係黑警非禮強姦出過一句聲

聯合國無牙老虎
仲要講經濟佢更加理唔到

人渣無良知

被政府黑警迫上街

無point喇，又係呢d論調

有人信先出奇
#chinazi

由佢講啦，真係當國際社會on9㗎咩

澳門人憑咩對香港人說三道四？

呢個真係重點

Solomon Yue:

呢班人個腦入面：年青人=/=市民